《Fate/Grand Order》全球吸金破40億美元

《Fate/Grand Order》手遊人氣超熱，外媒今（1）日報導，《Fate/Grand Order》在上市迄今總營收已達到驚人的40億美元，光今年就有11億美元的營收進帳

讓全球宅宅們為之瘋狂的免費手遊《Fate/Grand Order》自2015年上市以來，營收三級跳，繼去年全球營收達到12億美元後，今年全球再度達成11億美元的驚人營收數字，雖然比去年少了1億美元，不過，還是讓《Fate/Grand Order》的歷史總營收突破了40億美元，依舊相當傲人。

在這40億美元的歷史總營收中，對原作IP相當熟悉的日本與中國市場是主要貢獻者，根據報導，從該款手遊上市以來，日本市場對《Fate/Grand Order》貢獻了33億美元營收，佔歷史總營收的81.5%；而排名第二的中國市場也有著4.16億美元的營收額。美國則是排名第三，自上市以來共創下了1.52億美元的營收。

雖然《Fate/Grand Order》創下傲人紀錄，不過，在歷史總營收榜上還有很長的一段路要走，根據統計自2014年1月1日以來，《龍族拼圖》已創下46億美元營收，而《怪物彈珠》更握有著78億美元的歷史營收紀錄。

會員 希特拉 #25345 係支那狗嚟

大陸都整到3A game

原神=免費撒爾達,冇switch既可以滿足

原神：才兩天我就患上這些毛病，實在是不敢玩下去！

原神 外媒評分出爐 : 驚艷迷人

《原神》發佈10天全球收入近9000萬美元，締造二次元新紀錄！

洗版，一日開十幾個po